HKBU NON JUPAS (Year 1 Entry)一問

小弟上個月in左理學士，未有offer出黎，有冇今年報左Bu non-jupas收到offer/上年收到offer入左Bu嘅巴打絲打們可以話我知Science year 1 GPA收分幾多？
利申：上網搵都係得Year 3 Entry

Ching 3.8 厲害呢，佢offer係咩？！

嘩嘩嘩，唔怪得我填GPA 3 會有interview咁你而家讀咩？

你而家個CGPA得3？

唔係啊，3.26

我late round最遲一日報，6月尾in完，7月頭收左offer

Ps tran u，cgpa 3.3x

是咪嫌我廢唔比offer我，7月中都冇⋯⋯

手上冇其他offer?
唯有再等下啦

冇啦，我後悔冇報edu科學教育，我見GPA trans過去幾低下

你本身year幾

Year 1 呀~

話說Ching係咪都係Bu理學士 year 1 non ju?

係呀，你收到offer 未

未呀⋯⋯應該冇咩望，但我又聽過之前有人8月中先收到offer，好驚，我估呢幾日定生死

手上有冇其他offer？
你都仲係yr 1姐，唔得咪下年再報過
橫掂bu sci都係廢

冇其他offer利申：想撇開鯨大個名炸

希望呢幾日有啦咁

我之前都係因為間校名柒先想轉，後悔冇報其他u

謝謝你，希望佢會收我!!

可以 你留個tg